蕭生燈中

#公眾安全情報
馮驊公佈本屆區議會選舉總投票率為71.2%。

佢個廢燈篤72 架

推

真係燈神

無得爭